［無圖］點解呢個ga妹咁正都冇人講？

全身都徦

ga妹定假妹

全幅相得個蘋果係天然

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

邊撚到正 個樣膠到咁

個蘋果都係基因改造出黎嘅

人造人樣+石頭波

人造人

無人覺得個蘋果歪晒？

純討論 想知點解齋睇相都話係石頭波

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於高登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以鮑姐，欣然而入。遑論ga妹也

真 連登仔好難服侍
冇圖又屌 俾左圖又一堆出黎話假波假樣
真心想知連登仔係咪個個條女都D cup女神天然樣